新創建已出售新巴城巴至中資企業

賣比邊間？

即係仲有乜可以搭？

Bravo Transport Holdings Limited(由Templewater Bravo Holdings Limited、 漢思能源及Ascendal Group Limited分別持有其約90.8%、8.6%及0.6%的股 權)

0
0

變中巴， 同一下場

相信好快會變到九巴獨大

Templewater Bravo Holdings Limited 呢間係咩來頭

新城根本冇前途可言

之前仲以為係賣比招商局

Templewater Bravo Holdings Limited 係咩黎？

仆街啦咁

我諗而家係搵假外資揸住一陣，等香港人對中資冇咁大反感先真正落返中資

得城巴機場綫有肉食
不過依家武漢肺炎

969 962X 930X

下面個間先係重點

970系 (如果南港島西段唔成事)

仆街

估到，支資全面進場

連登仔:以後行路

馬良

962X算9數

姓張嗰個應該喺泊車仔嚟啫

從來佢地都唔係競爭對手

條友係其中一個高層姐
根本都話唔到事

買新巴
正宗接火棒

轉用BYD雙層巴？

留名之後再轉手去啲中資旅遊巴公司

接火棒

漢思能源為一家於聯交所主板上市的公司（股份代號：554)。漢思能源（連同其附屬公司）為能源行業的主要營運商，於華南地區提供石油、液體化學品及氣體產品的綜合碼頭設施、貯存罐及倉儲物流服務，並於其自有港口及貯存罐區提供增值服務以及經營買賣油品及石化產品的業務。

而家新巴城巴裝哂鏡頭

即係點？

港大馬婓森

新巴仲有將軍澳

點會 大西北啲過海車賺到笑

都係中資冇分別

7x24普通話播報、轉用BYD，「請唔到人」直接聘用支那司機，車廠搬返支那，原地用作安置支那人............

甚至左軚，右上左落行駛.............

九巴年年賺錢
都唔點解推地會搞到年年蝕幾千萬

冇競爭 城巴城巴港島係獨市

呢間0.幾就由佢啦
問題最大嗰間咩來頭

九巴賺錢係玩財技，將roadshow 所賺嘅計埋落去。

城巴10北角至堅尼地城$3.7抵到爛,遊車河一流

張堃同周大福關係密切
應該過冷河姐

788 好賺錢

11號

又有加冇減啦

城巴新巴死極都有大西北過海同小西灣
等睇兩巴合併

善水咩來頭㗎？

馮京

推呢個
見到堆支那名仲諗咁多

唉屌

漢思得8%

8.6%

你想問邊部分

無咗Roadshow幾年喇

a字頭個間先0.幾%
應該負責落場交通營運
consultancy之類

屌呀

將來會係

漢思能源 Temple Water 都有份
簡單啲講，即係成間Templewater 買起晒新巴城巴

英國野喎似係
唔好見到個支那人就話中資先
唔好唔記得過去10年
支那人滲透外資滲透得幾勁

屌牙！ 搭叮叮

左手賣右手喎

南非公司

善水Templewater 係一個周大福ex VP 級人馬
自己出來同Investec 做嘅合資企業

睇Management果度

有中國人有鬼佬有香港人

沙中線起埋先賣會唔會有咁嘅價

roadshow而家變左廣告公司

Investec 大野來的

好多藍籌都會見呢間落盤

Roadshow只係冇咗巴士電視業務，實際上轉型為巴士廣告公司。

以後過海咪游水囉～怕鳩你

利申：唔識游水

推

Roadshow賣咗喇喎，乜唔喺唔關62事？

以後上車位又有人面識別鏡頭了

呢頭城巴先比人笑鳩買大陸新炸彈 嗰頭就賣埋比中資

仲有冇less evil 簡

investec 唔係真正持有
只係同周大福個前高層合資左private equity templewater
而templewater (90%) + 能源公司 (8%)+consultant(>1%)
周大福同新巴本來就係鄭氏嘅
咁就要睇下templewater係咪代客泊車

調番轉 九巴會仆街
港共仲唔揾機會借中資做鳩九巴

啟德新投翻果D 20 22 608算係啦

問題係，睇過新創建年報就知，大西北過海線同機場線賺到條數都唔夠港島區蝕

唔想成為下個（SL人UT）？記住做足呢啲網絡安全措施

港島衰塞車
正常都會搭黨鐵
巴士慢到hihi

未來仲有個沙中線去蝕

唔識野就番歸啦

pushpod

templewater個莊係之前周大福嘅人
都係鄭氏家族

係，新巴十分依賴紅隧線

南非公司
之後d人話係中資
連登仔

無計，港島巴士前景係極暗淡
點行都塞車

衰d講句，電車路巴士電車速度同巴士差唔遠

睇清楚係咪中資先

賣比支那公司，到時唔會再買歐洲車，用嚟支那車

邊個話佢地買黎志在賺錢
佢地買公共交通機構係想由中資壟斷哂香港公共交通
火車船巴士地鐵都係

過江龍要入嚟順順利利

點都要搵啲地頭蟲

英國 指 英國

南非公司=中資

寫明private equity連登仔都唔會睇
個templewater funder仲係前高層

諗得出"三保"呢類字眼一定係支拿人

望過founding partner profile
隨時個fund背後都係鄭家打骰

CLIFF ZHANG
FOUNDING PARTNER
Prior to founding Templewater, Cliff was the Senior Vice President at Chow Tai Fook Enterprises (CTFE), focusing on private equity transactions, global M&A and corporate development, deploying over US$5bn of capital during his 5 years with the firm.

Cliff was a director of Goshawk Aviation, Alinta Energy Ltd., and CTF Energy Ltd. Prior to CTFE, Cliff was with HSBC and Deutsche Bank investment banking division in Hong Kong.

Cliff is a SFC Licensed Representative for Regulated Activities Type 1, Type 4 and Type 9.

日常業務就冇競爭
但係每次投新區好似啟德嗰堆新線嗰時咪對手

黃的

撒資

本身新世界都唔係好嘢啦

將軍澳？唔蝕算好好架啦

比亞迪全面進場

將軍澳同大西北過海已經爭緊生意

其實新鴻基(九巴龍運)係藍
新世界(城新 啱啱轉手)都係藍
地鐵係藍
九龍倉(天星小輪)係藍
珠江船務(富裕小輪)都係藍

大家唔通真係游水過海咩

大家根本小題大做
要入侵香港, 不推返健康碼d post啦

自己買車

踩單車

行路

呢啲上市公司 announcement 一般都係用英文 draft，中文只係譯本
英文應該係寫 "UK means United Kingdom"

原來係咁

巴士照搭啦 唔夠黨鐵罪孽深

唉 唯一清泉都冇埋

咩係BYD

唔收八達通，只收we7

連登仔ff有一手
咁都可以話中資

全面撤資

中巴復活不是夢

嘩 邊間公司咁傻仔？

有錢投資，冇錢救水災，糧災，救人？

篇稿邊個寫我唔知

但馬良好似係鬼佬

Pull

失業足不出戶咪唔洗搭車

講真
交通哩方面
香港人選擇係好有限

其實大家搵幾多中資好似冇乜意思
依家咁嘅時勢仲會俾錢買呢啲唔賺錢嘅公司
就多多少少涉及到支那人
但少依家間野都叫做有外人睇住
同埋好似都講咗唔會加價 我諗制裁到前都唔會害到香港人啲咩
btw講罷搭嗰啲平時係咪真係有搭

財技？
屌 細個以為周大福淨係賣珠寶
覺得佢玩運輸係屎忽痕

可能貪佢收入夠穩定
由新創建資產變家族私人資產

呢個Templewater背景神秘
班管理層又係周大福嘅人

有幾十手新創見
星期一升10%來睇下

新創建想賣好耐啦，之前甚至吹風話賣俾招商局
而家都冇人好清楚呢個新買家究竟係咩來頭，不過望落起碼有鬼佬管理，點都好過賣俾招商局

從商業角度，新城嘅前景就一定唔係好
不過而家完咗換車潮，嚟緊幾年唔洗點買車，投資唔會好大，蝕極都係有限錢
如果武肺完咗機場線客量升返，樂觀啲都可能打個和，同埋有穩定現金流

962系可以拆車拆到G就知有錢搵啦

即係可能根本只係左手交右手嘅財技

據聞以前962同962X兩條全日嘅年代，成個962系埋單係蝕
重組之後應該有賺，但應該唔係大賺

有796P倒錢落街

經常旺角坐去深水埗

以為係西隧

所以點都唔會叫做中資啦
我覺得講極都只係有支那高屠嘅港資買新巴
點都唔會同真紅底中資同一件事啦

城巴就係重心大西北過海線，新巴西隧線連970/970X都頹做

有無痕池巴士

航空業預計最快到2023 24年需求先會回到武肺之前，即係堆AE線未來兩三年都唔會好似之前咁風生水起

970惡做咁多，雖然算多客，但係行車時間長又唔係收得貴，九龍仲成日塞車
新巴得682可以同城巴堆大西北比較

798 is ok

新巴紅隧線....
果日係始創平日下午2點幾， 坐左足足一粒鐘先到上環。 地鐵而家有折， 時間係巴士一半.....

104
最多人係灣仔/中環過海
去上環點解唔905

我都係最樂觀估計啫
新城舊年已經見紅，機場專營權賺埋都唔夠市區蝕，今年(同埋之後)機場都蝕，盤數一定更差

真
紅隧巴去中區都算有特快
去西區真係慢到嘔 慢慢經灣仔 中上環 先去到西區

呢樣肯定
九巴條數都要蝕二千幾萬，新城真係唔敢想像

最扺死係佢黎架狗巴熱撚到我即時用app投訴埋， 傾完我都仲未落到車

全撚部都我我我開頭

去西區一定係搭西隧車
905 904 970 970X

主力買個間財團 睇落似英資背景

點解佢會買？

紅磡冇西隧車

唔介意轉車嘅話最快115皇后像落原地轉18P/18X

其實好慘
先係港島線變長
南區又真係獨市生意

短期內都冇前景，新巴本身條數都麻麻，一直都靠城巴補貼
但城巴近年冇左海洋公園的629線，加埋武肺冇埋最賺錢既機場線、深圳灣口岸線
港島區客量、收入都唔會有大增長，新城最大前景目前只可以靠新區投標線

左手交右手再做虧盤數

figurehead啫 唔好咁天真啦

自己google打BYD啦柒頭

左手交右手？

南區一樣冇得做
南港島線同香隧黑洞已經玩死你 (利申南區人日日坐巴士唔撚搭黨鐵)

唔計武肺
新城真正獨市又有得食既得機場同口岸線

九巴出左月票後，如果唔介意要轉車，計埋會平過搭城巴
可能連大西北都有影響

所以當年起落實南港島線，新城係大力反對
想南區巴士有得做，要解決香隧塞車，但現實都知唔可能

所以我意思咪話篇稿可能北佬寫

然後鬼佬係讀稿囉

師兄你先天真

南區以前有629夠賺新城都仲有小西灣食下既

十年前直頭差啲想撤離將軍澳南

老實講 本身新世界都係藍底嘢啦
更加唔好講對面海嘅九巴龍運係sell hk

呢到討論區來
我問人關你撚事咩屌你老母臭閪
唔係答就死撚開啦on9仔

伸手黨惡過撚

796c曾經想取消不過而家都唔見得好做，唔少線都要係區內左兜右兜，唔少地方行幾步又到党鐵、290線又投唔到標

連登仔讓你兩隻手都游得出公海啦
維港咁淺，大家氣都唔使換就過到啦

利申：連連登仔都不如
為咗唔幫襯紅藍集團唯有學獨木舟

咁港島人/想過海嘅九龍人仲有咩可以搭？
黨鐵係藍，巴士係紅

轉手最怕係嚟減將九巴部份線俾呢兩間做
雖知九巴同政府呢排唔係好啱咀形
搵第二間食咗佢部份市場唔係無可能

睇下幾年後間PE點exit 就知佢有咩motive 😂
不過PE都係賺錢為主
揾左間transportation company 一齊invest, 應該係想improve 間公司，睇落個transaction 都正路嘅😂

呢d撚屌港資衰極都會好過 中資國企
叫做lesser evil
收埋皮都係可惜

但老實講970仲方便

我本人

抽九巴做緊既線應該唔會，始終有地區專營權
但一啲比較大新開發地區，好耐之前都已經唔理專營權玩招標

你罷左公共交通未
仲未罷算點

黨鐵講緊半粒鐘車程 巴士可以行成粒鐘以上

一來一回一日就消耗左幾粒鐘

支持日日行路
健康又可以早起身

東區人表示搭608返工係快過黨鐵

返邊度？

不過我想講係港島巴士only

新巴呢家有西九龍、將軍澳專利，唔敢講賺錢，但應該無蝕
城巴有啟德，蝕到仆街

城巴獨營線 去九龍灣

屯馬線開埋 796C/X RIP

過完海一路走外線直隊九龍灣又真係幾快

城巴嘅港島線營利強好多
當年政府cut晒中巴啲靚線俾城巴做
新巴將軍澳 基本上得796X/798見得人

城巴非專呢？

麻煩整頓下個巴士app 勁撚難用

得88R穩賺 仲要畀政府逼換曬啲啱啱至返新好嘅車

非專得第一城姐，沙中開埋應該都收得皮

比亞敵，已經有雙層巴士出品，不過由於Tesla.都試過爆炸死人，預期臭蟲論必定成立

788 789 118 962 967 969應該都夠救全家既

即係得返AA同TVB 2線大水魚

邊個戇鳩會搭屯馬線出旺角
即使九龍城返將軍澳都冇得揪，796C九龍城舊機場返調景嶺15分鐘已經行晒

新巴柒在當咗尚德係世界中心，乜嘢線都要走入去同九巴爭食，成個南海濱住宅區啲客倒晒落地底都在所不惜
夜晚796P坐滿返將軍澳，但一到運動場嗰站就成車人走難咁落車，之後向寶盈/將軍澳廣場方向行，知咩事啦

AA?

AA=機管局；果條線係1號大樓巴士站落去下面巴士總站

都估撚到中資啦 估唔到仲要係左右手果隻姐cctvb 一黎就話國際公司已經知咩料

629呢

呢個真 九巴個apps易用好多

629被南港島線收皮

有地鐵邊個搭巴士

南港島綫一開車，629載客率急跌8、9成

其實629有啲搵笨
70路線近乎一樣, 平超過一半, 當然70要喺隧道口落行幾分鐘入去

不過新巴都叫做知恥近乎勇
肯開放ETA俾第三方用
唔使逼人睇佢個仲停留喺ios4設計嘅爛閪app

新城個app廢，但ETA準，仲可以睇埋架車距離，唔會搵乘客笨
相反九巴個ETA勁廢，成日都唔準又唔知架車去到邊，有時甚至冇開車對住空氣倒數

- 分鐘 預定班次

兩蚊鐵

試過坐930x 由中環落荃灣
係快過黨鐵

金鐘果邊收左皮之後得返幾班車朝早晌天星碼頭開
等D尖咀搭船過黎既水魚上釣